林鄭最期待既畫面終於出現

臨走前，仲搞唔到你班暴徒死

Btw區議員有咩用? 點解好似無野做過咁既。

你以為區議員係魔術師咩
點變d口罩同衞生用品出黎

區議員唔可以攞貨嫁咩

我剩係知而家咩都無做過